有抑鬱症嘅你係點度過？

飯撈藥 日覆日

行路去大埔再行翻屋企
利申住荃灣

睇醫生係咪真係有效?
私人好貴
公立又要排,要轉介,醫生睇症時間少,仲要有精神科病歷紀錄
係咪想逼死人先安樂

有效
一定要睇

聽宋冬野

每日攤係床 生存

讀緊u睇學校counselling centre會唔會有用
覺得自己就快到臨界點
但窮撚無錢睇私家

揾iccmw

熱線求助方法

若您現在想自殺，請停一停、等一等。先致電給我們，我們不是專業輔導員亦不是其他精神健康的專業人士 - 我們只是那些明白置身於痛苦中的你是怎樣一回事的人。
我們願意聽你的傾訴——
請給我們來電 2389 2222 (24小時) 或 電郵給我們：touch@sbhk.org.hk(撒瑪利亞人收)
或 真心話室(網上聊天室)： (服務時間：晚上8時至凌晨1時)

其實生活喺香港，真係好容易有抑鬱

嘩 好癲 為咗消耗體力同消磨時間?

呢樣真，我都係抑鬱症患者
患症8年 但真係確診係2年前嘅事
我都拖咗好多時間先去睇
原因係自己當時年紀仲細
唔識可以用咩方法幫到自己
包括睇醫生 無人介紹嘅話 唔知點搵
但搵專業人士協助你
一定係有效過自己獨力面對

冇用

邊有諗咁多
一落街就行
行下行下就一日
都好過係屋企望住隻窗諗幾時跳落去好

都明白嘅 香港嘅屋企始終好有限
當想有自己嘅空間去獨處
但屋企人又keep住煩住你嘅時候
真係唯一方法係走落街
不過我無你行咁遠
我最多行下運動場、公園、劇院
呢啲少人嘅地方我覺得壓力細啲
行到攰我會坐運動場
通常坐上最高嗰行嘅觀眾席
由高處望落去
我覺得個空間同時間都好似靜止咗咁
個人會覺得舒服啲
當然呢個方法唔係每一次都work
當我有啲諗嘢未諗得通嘅時候...
就用盡方法都放鬆唔到自己

點解會有抑鬱既 咩原因為主

好彩男朋友係度
佢好好 我好愛佢

你就好啦

儘快去搵唔好拖

度過到？。。一世啦

尋找另一人生意義，例如學下野。興趣又好，有用嘅又好，另自己覺得今日學懂多一點東西

無晒動力同興趣。。機都唔想打

我覺得自己有，但唔想比屋企人知，冇去睇醫生

但本身個人好唔識點樣表達自己內心世界
明明千千萬萬樣野就逼死自己
但係就偏偏唔識點講
好辛苦。。。